想問如果自己老豆搵十幾二十萬，你會做D咩？

識個朋友老豆搵十幾二十萬但平時慳到仆街

自殺重刷

佢有冇答你 又唔係我搵 我老豆搵炸嘛

有個同事30頭手上4個物業 3個出租
佢對襪穿晒窿照著 餐餐食最平 聽佢講出糧戶口5年未用過

實係咁講，虛偽到仆街

即係一個人到某一個地步 就算人地一句唔介意你都會覺得佢係虛偽同扮野
等同女人只要唔係處同自己得唔到佢就一定係家禽一樣

搵十幾萬但要養4大長老 兩個仔女 老婆工人 車 供樓
同供完樓 仔女畢業做野 老婆有工開 係唔同世界

好出奇咩
老一輩出世慳慣節儉
有左錢都係慳
亦都係因爲咁 先儲到錢 安享晚年

如果揾多左錢 但又係月月清
臨老實仆街

真正有錢嘅人根本唔會炫耀
因為佢哋由細到大習慣咗呢種生活
唔會覺得自己有啲咩特別
相反啲户口得少少錢就全身名牌成日影ig story自己渣緊咩超跑

專心做女兒

讀返幾個學位

小朋友，十幾廿萬好多小家庭一個月入都唔只。 只係想話你知，依啲人喺香港都只係nobody。

職業：兒子

廿萬月入 有錢人尾都未到。

冇話有冇錢 係大家會做咩？

佢地真係好鐘意講依句

唔係點講，當住你面話我唔駛愁，死窮撚你唔恨得咁多？ 到時又話傷害你弱小心靈

識唔小有錢佬好慳，亦教到ｄ仔女都好慳真心佩服

十幾廿萬係日薪週薪月薪年薪？

你同事要唔要姓盧？

月薪啦

我覺得慳錢就無壞嘅。人有三衰六旺，平時慳慣，到唔好景嗰陣唔會覺得辛苦。若果平時洗慣，一到唔好景嗰陣，要突然慳返就好難。

識人屋企搵月入十幾萬但出街食飯加幾蚊有野飲都諗過度過